沙田友assemble

好多沙田友想救poly手足，無奈等左半日都聚唔到人，大家睇到可唔可以出黎做街坊都好，救下勇武手足，救下香港？求下大家，now!!!!!!!!好需要大家既幫忙

NTP

1/10十連

推

1/10十

推
頭先岑子傑比藍絲搞
沙田要人

先集結

2/10十連

3/10十連

4/10十連

沙燕橋要人

搞咩啊 無人！ 救理大啊

5/10十連

6/10十連

7/10十連

8/10十連

9/10十連

10/10十連

對唔住手足，我只能做到呢d野，我真係好想救你地

但無奈一個人既力量太有限啦

推手

我只想發揮一點力量，哪怕做少少野，希望幫到你地

病左⋯⋯

希望你快d好返！！

手足

求下你地，落黎做街坊都好呀，幫下手足啦

嗰啲卜街催淚彈，好撚毒

唔好推
今晚石門彩福有婚宴

街坊都好，只係要人咋

Push

Ntp

嘩推 千其唔好咁做

係呀索到一秒都難頂

求下大家

推呀

求下你地，睇到既唔好當睇唔到

街坊係可以做到好多野幫到好多人架

係咪真係冇人手足

求下你地

唔好見死不救

PUSH

唔好得個嬲字

唔好習慣

唔好放棄

唔好視而不見

唔好驚

新城市！！！？

出黎啊

手足需要你地

沙田友只要集合，係可以發揮超常人既能力

只要人多，咩都唔使驚

手足我相信你地

CD rom一定要黎

求下你地睇啦

我諗好多中前係中大傷左

無傷嗰啲心理壓力太大又要休息

係呀，但都需要人，戰爭係無得休息，需要街坊back up

Q

出發喇

一人一支帶去..都好夠埋大

推不動了

上熱門好難

冇人睇到

If not now then when???

問題係，玩到太大，街坊可能驚驚地

二噁英又話留係身體十年八載⋯⋯

講撚到生人勿近

邊有人出⋯⋯

手足需要你

不如開個新
宣布正式開花

咁香港已經玩完了

推得好辛苦，冇人睇到，開咩花

push

可能真係大家都驚左

唉算啦，等左一日都冇用

推。

永遠都抵抗唔到嗎

Tui

Poly手足對唔住

要去就要燒狗屋

where are u

屌你老母人呢？

習曱甴

急推

幫推

屌你老母冇人

人阿

死撚曬去邊？

人呢？

仲睇文宣，屌你老母人地就死啦
首都首都
首你老母都

仆街對唔住
我屙到飛起同病咗

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕